英國學聯: 吶喊、喝采、拍手忽視聾人需求, 應被禁止

Whooping should be banned beause it excludes deaf people, Nation Union of Students say

Students who whoop, cheer and clap should face “consequences” because they are excluding deaf people, delegates at the National Union of Students conference said.

Audience members were repeatedly warned that they must cease whooping to express support for a speaker, because it has a “serious impact” on the accessibility of the conference.

Delegates at the NUS annual conference in Brighton were encouraged to use “jazz hands” instead of clapping - where students wave their hands in the air - as this is deemed a more inclusive form of expression.

Estelle Hart, an NUS elections committee member who was chairing a session on Thursday, told students: “No whooping, it does have a serious impact on some delegates ability to access conference.”

She later gave another “gentle reminder not to whoop”. Shelly Asquith, the NUS vice president for welfare, returned to the theme, telling delegates: “We’ve had a number of requests that people stop whooping”.

The Durham University student union proposed a motion at the conference that would see clapping and whooping banned at all future NUS events.

The motion noted that “access needs of disabled students are disregarded/overlooked in terms of conference member behaviour and NUS structures” adding that this can lead to the “safety and wellbeing” of disabled students being compromised.

The motion calls for “reduced cheering or unnecessary loud noises on conference floor, including whooping and clapping” and warns of “consequences for those who ignore this requirement”. In the past, NUS events have banned clapping on the grounds that it might “trigger anxiety”.

Critics say that such behaviour is typical of the “snowflake generation” of students, who are seen as over-sensitive and quick to take offence.

Last week it emerged that Oxford University's Equality and Diversity Unit issued guidance to students advising them that students who avoid making eye contact with their peers could be guilty of racism.

The University of Glasgow started issuing “trigger warnings” for theology students studying the crucifixion of Jesus Christ, whereby students are told they may see distressing images and are given the opportunity to leave.

Commenting on the use of "jazz hands" in lieu of clapping, an NUS spokesman said: "The hand gesture used [during the conference] is the sign used in the British Sign Language vocabulary for applause. It means more people can participate in our conference.

"We don’t actively stop our members from clapping, they choose to be respectful and enable other people to get involved.”

全世界學聯都係on9 ???

普通人應自毀雙目以追求平等

有時好想知果啲所謂少數係點諗
如果我係一個聾人
見到成班人打氣為左「我既感受」所以唔歡呼
我會柒到想搵窿捐

SJW又點會從現實角度去諗野

嚟搞笑

The University of Glasgow started issuing “trigger warnings” for theology students studying the crucifixion of Jesus Christ, whereby students are told they may see distressing images and are given the opportunity to leave.

讀神學但係驚俾耶穌釘十字架嚇親

將左膠推到極致

講得好
不過手語歧視正常人
希望禁埋手語

階段性勝利唔講得，小組討論前所有人要識手語

支持

顏色忽視色盲人士需要

又係PC撚

請問盲人點算？

我見過一個活動用搖双手代替拍手

做乜柒

我玩緊嗰遊戲嘅開發商因為紅綠色盲玩家分唔到，而改咗顏色
原本可進入門綠色,不可進入係紅色
改為綠色同黑色

屌你用殘體唔顧香港人感受

全球人唔可以討論任何顏色，因為歧視色盲人士

但個別問題係可以解決，唔能夠同歧視拉唔上關係。

退聯拆大台啦
根本呢啲學生聯會都通通on 9

說話忽視聾人需求,應被禁止

其實開發商想賺埋果然水姐

Opening a post and commenting on the Internet is ableist

聖經都冇 trigger warning, 敎堂又唔係safe space